尋找失散的仙仙

尋人Post

尋人者: Shiseido 阿 May (大約33年前)

因為見近排黃心美都搵得返失散多年嘅表哥，所以我都想幫媽媽試下搵唔搵得返佢既好友。

請問各位巴打絲打你地有無女性親友係符合下面既條件呢？

• 姓名：周日仙 (或同音)
• 大概1985-87年係尖沙咀金馬倫道屈臣氏 Lancôme counter 做Sales
• 老公姓張，之前住大埔
• 結婚 Honeymoon 去日本 (兩pair 人一齊去)

因為我媽媽對上一次見佢已經係廿幾年前，所以我地既資料都好有限，今次都係抱住一試心態，希望可以有好消息啦。

PS: 我第一次出POST,多多包涵 如有錯漏請指正, 我會馬上更改, 謝謝